[緊急呼籲] 大球場巴絲請立即開airdrop

同埋再叫身邊唔識嘅人開airdrop 再send 呢三張圖

光復香港 時代革命立即回應五大訴求立刻徹查警黑合作

屌你老母康文政治審查，制造白色恐怖！

光復香港 時代革命立即回應五大訴求立刻徹查警黑合作

平時都唔該長開

推

Push

開左未？